［有link]有人係外國租左架車現場轉播香港警察打市民既片段

呢啲要推啦

推

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

都一樣，係無差別攻擊！

9月，機場見！

多謝

外國巴絲多d做依類宣傳 幫幫手

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

真心感激

借個位嚟

和理非 勇武 冷氣軍師一齊做野
唔好戒嚴先等佢制裁

勁

Pish

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

stand with hk

呢到好似係英國倫敦

簽唔到唔 收唔到email

係丫。今日主要係市中心停留播放

行動詳情:

不要說推
試著說 831 香港警察發動恐襲

多謝 聲援

好多有心人

721

Push

Cls

推呀屌

我們並不孤單

推多謝海外兄弟出資

攬炒巴

推呀

收唔到email

多數手足

救命呀

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

多謝
要眾籌出聲

Stand with hk

free hong kong save hong kong

屌，推唔到

麻煩加埋今日嗰啲片

Respect

攪炒真係PR界龍頭

真救國

攬炒巴!!!

大力推

好波！

攬炒巴！我愛你！要錢出聲啊貨金貨爆佢！！！

push

有用過攞20萬起個像隨時比人拆

哇

頭先經過，加油

冇人睇,垃圾

攬炒巴團隊

我愛倫敦巴打

屌，全部卡撚住晒

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選，垫翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

我知9gag冇咁大影響力，不過可以嘅話都幫手推下

要等一段時間先會收到，過幾日再check email

哇! 作法可參考

推！

931 機場

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

攬炒巴同G20呀

勁！

我愛攬炒

CRAZY 好好波!

推，多謝

廣東話黎
外國人聽唔明

不過睇畫面都好有幫助

我諗要四個唔同台一齊播 仲要講英文應該有難度..

感謝發起人

繼續努力

[Twitter version for telling the world! ]

Tonight in #HongKong, police force rushed into our railway station, indifferently beat up all the people. They fired pepper spray indoor which is lethal. The police haven’t arrested the passengers, showing the only purpose was to sort their anger to violence.
#humanitariancrisis.

眾籌全世界播啦！！！！

攪炒黎

唔該晒

好想幫攬炒巴含

收唔到email既？
咩事

睇到我個心好痛，由幾時開始我地連救人既權利都冇

依個一定要推 感謝手足

pudh

竟然無大陸人搞事

pish

聽日1:00機場見
出post啊

我愛攬炒巴

推 海外巴可效法 謝！！

加油

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

推爆佢呀屌

721 831

感動，好人一生平安

Sorry㩒錯負皮
感謝巴打！

仲播緊
叫啲响London 嘅friend去睇先

感謝外國巴絲打出錢出力！好人一生平安

要做多d

多謝外國巴絲

依D就真係要集資啦

勁 堅勁

831 香港警察發動恐襲

好波！！！

Tui

好撚癲

[突發] 警察惡行 請retweet

推唔郁都要推

推！要畀外國人睇到黑警罪行！

在英國？

正！

感激

威震國際，香港玩完！

其實我哋都應該咁做

like

help hk

Thanks

好有心！

721白衫＝831黑警

推
邊位外國手足

無言感激

新模式

ho hall

Thankssss

正

好波，多謝英國手足

推爆佢

無人想睇囉

痴線架

係香港人租架
有個ig page

多謝外國手足

thank you

Up

London

多謝

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？

push NaChi

攬炒團隊

推
感謝

影像永遠最能打動人心

哇屌

Thanksss

攬炒

好正

cls

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

好有心

世界級文宣

831

捱落去

多謝你！加油！！

有標題會好好多!

堆

癲佬

好勁！推

香港人 我小弟想大家 死之前 睇一睇

我求下大家 認真睇一睇

Thx bro

做到野唔推都唔得

Thank a lot

推 多謝你地

【國際路線】全世界印同舉依款標語

Standwithhongkong

推啦

用ios既手足馬上入黎

外國戰線
香港人道災難
純洩憤 衝入車廂無調查 無拘捕 齋打人
情緒失控 行為失控
妄顧公眾安全 人身權利

阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入

英、美領事館請願
中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
要求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港正受人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
公然妨礙新聞自由 警方出公關稿籲媒體跟從
截斷交通 封鎖去道
執法機器無法無天 受命中共
實彈已出 威嚇扼殺民主自由現代普世價值

召喚攬炒巴

麻煩外國巴打幫手

做得非常好

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

Retweet

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

巴打犀利小心啲搓那支呀

有米

好波，推！

推
比大多啲人見到香港警察既真面目

推爆dllm

CLS